831目擊者記者會英文版

翻譯了當中的20分鐘，upload左上YouTube

辛苦啦絲打

借你的 link 開新 post 一用